大家遇過最小家既人係點？

同朋友去餐廳食野
佢唔想比個$2轉涷飲

之後佢拎左我啲冰加左落佢杯野度

之後我收返佢$1
佢唔肯比就絕交
我咁就慳左$1

我就未見過咁小家既人
轉涷飲$2都想慳

你赢咗la

棲豬好有撚頭, 咁都慳左一蚊

係,咁樣慳法好快夠錢買樓

同個朋友去食野
我叫左熱飲
問佢拎幾粒冰佢收我1蚊
好小家

你小家d

有冇廉恥

佢話唔比1蚊就會同我絕交
原來我地既友情只係值1蚊

有份參考資料200 pages
縮印一本15-20HKD
我集體幫10個同學印，問同學A一唔一齊印，佢話貴，之後用手機逐頁影，影個softcopy出來，影左1個鐘

李嘉誠都係靠咁樣發達

我用例子答你
屋企有件白T-shirt 著到黃哂,可唔可以著去泳池漂返白？

杯紅豆冰飲曬仲係度挖紅豆食

買Amazon要r免運費